發覺有錢仔溝女根本唔駛點課金

渣架靚跑，住豪宅，著潮衫，帶撈，帶條女去食m記或返屋企食公仔麵都濕晒。玩完即飛，禮物咩都唔駛送，因為條女見你咁有錢以為之後大把著數。

會帶撈已經唔係有錢仔

發覺毒撚溝女根本唔駛點課金
渣部單反，住公屋，著頹衫，帶卡通錶，帶條女去食m記或返屋企食公仔麵都濕晒。出汗個隻濕，禮物咩都唔駛送，因為條女見你咁撚毒之後都唔會有下文。

不嬲都係講包裝

撈？睇款囉
見到隻公廁款濕唔起 條女隻袋可能仲貴過佢

一般公屋mk妹唔識

至少江C單頂啦

PP